{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74247&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 케니 호텔"
    },
    "text": "(株)ホテルケニーは国内最大のローカルチェーンホテルで、202年0月22日から釜山の機張市場の近くに位置する宿泊施設です。 ホテル内には小規模ミーティングルーム、パブレストラン、ランドリールーム、GYMなどが運営されています。 このホテルは済州西帰浦、麗水、済州モスルポに次いで4番目の支店で、釜山東部産のホットプレイスである機張市場の近くに位置しています。 客室はエースベッドと羽毛寝具で快適な睡眠と居心地の良い空間を提供しており、清潔な空間を維持するために清潔さに集中しています。 リーズナブルな料金政策で最上のサービスを提供し、周辺の名所に最も早くアクセスできる位置にあります。 ホテルは快適な休息と楽しい調和を提供する感性空間であり、コスパ最高の宿泊施設になるために努力しています。 ホテルは地下鉄東海線の機張駅の近くに位置し、周辺には機張駅、ワールドカップ記念灯台公園、LPGAインターナショナル釜山などの名所があります。 客室の内部施設としては視覚·聴覚障害者便宜施設、洗濯施設、フィットネス施設、エンターテインメント施設などが提供されます。 朝食は無料なら朝食を提供するラウンジで利用でき、フロントをはじめとする様々な施設やサービスが利用できます。 また、長期滞在者のための追加サービスとセルフクリーニングのご案内も提供されます。 最終的に、ホテルの価格は税金とサービス料を含む金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルケニーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルケニーは釜山の機張市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルケニーの内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルケニーの内部施設には小規模ミーティングルーム、パブレストラン、ランドリールーム、GYMなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルケニーは何番目の支店ですか？",
            "answer": "ホテルケニーは済州西帰浦、麗水、済州モスルポに次いで4番目の支店です。"
        },
        {
            "question": "ホテルケニーはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ホテルケニーはエースベッドと羽毛寝具で快適な睡眠と居心地の良い空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルケニーは何を重視していますか？",
            "answer": "ホテルケニーは清潔さに集中しており、清潔な空間を維持するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルケニーはどのような立地にありますか？",
            "answer": "ホテルケニーは周辺の名所に最も早くアクセスできる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルケニーはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテルケニーは視覚·聴覚障害者便宜施設、洗濯施設、フィットネス施設、エンターテインメント施設などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルケニーでは朝食が利用できますか？",
            "answer": "ホテルケニーでは無料の朝食を提供するラウンジで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルケニーは長期滞在者にどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルケニーでは追加サービスとセルフクリーニングのご案内を長期滞在者に提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルケニーの価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルケニーの価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 446
    }
}